究竟康華有無機會成為香港謝金燕？？

已經loop左成日 好撚好聽

好想聽live

真好撚好聽, 應該攞今年金曲金獎

唔敢睇曬
聲畫唔同步

誰的老母性感很多人call

老態盡現

真心唔錯

個樣好似唔同咗
變咗呂珊

好過啲歌成日都係情情塔塔

成個MV都冇表情

好撚洗腦

來面對～

聽前奏仲以為係周杰倫作曲

完全聽唔出邊個唱

好想同佢扑嘢

個mv好膠喎 反而poster影得好正

雖然幾鍾意佢，但成件事有陣娘味

CY Kong, 梁柏堅

有人哋咁有諗頭
跳得咁好先好講啦

首先你要有個老豆係黑社會大佬然後mv撞車全身骨折

mic咀都好佢個咀可唔可以mak大d...唔似唱緊歌咁

會唔會派台？
上到903個榜有機拎叱咤最女

老西